講真，譚仔單嘢似係有人轉移視線

今時今日邊有人做生意玩花式自殺，似係等你地互推，令到行動po推唔上去

光復香港，時代革命

Push

本人因為帶風向要裝修譚仔被熱心的連登仔：可愛的小天使追擊 本人在此向各位鄭重道歉 希望各位可以原諒我以及今晚六點遮打

推

一句講晒，擺食咪得囉

見今日半休息即刻搵事搞啦

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控